[立會]USE WATER

泛民議員千奇唔好喺主席位附近飲水唔小心倒落個MIC到，整到壞MIC搞到講唔到嘢
BE WATER USE WATER MY FRIEND

PUSH

Push